有咩事一定要係中學嗰陣做

我先
1.一定係拍拖
2.揾到班好朋友
3.入校隊 盡情揮霍自己啲精力
4.singcon
5.串/玩老師
6.係課室同女曳曳
7.出貓
8.係課室打邊爐
9.去camp
10.搞社

1.一定係拍拖
2.揾到班好朋友
3.入校隊 盡情揮霍自己啲精力
4.singcon
5.串/玩老師
6.係課室同女曳曳
7.出貓
8.係課室打邊爐
9.去camp
10.搞社

1. 係課室扑野
2. 係更衣室扑野
3. 係廁所扑野
4. 係圖書館扑野
5. 係Lab扑野
6. 係教員室扑野
7. 係音樂室扑野
8. 係電腦室扑野

珍

努力讀書

賭錢

考好dse入大學屌閪

我要學生妹啊屌你老母

第一一定係屌閪啦

入自己鐘意嘅學會
集體出貓

收缺點

欺凌樓豬

同男同學拖手

諗起都扯旗

同老師執返幾劑

第5有咩咁好玩

吊學生妹

1. 同老師扑野
2. 同同學扑野
3. 同校長扑野
4. 同校工扑野
5. 同社工扑野

係份卷度寫「屌你老母」

試過，我真係試過

罷課

讀男校同男同學扑野

想格棍

珍
我要淫亂o camp

你係神仙b

zoom ocam